美國駐華使領館：大使館拍賣財物非準備撤離

美國駐華使領館：大使館拍賣財物非準備撤離
兩岸 發佈時間 2020-08-05 14:47

美國駐華使領館在社交網站指，位於北京的美國駐華大使館拍賣財物，不代表準備撤離。使領館指，大使館會定期更換舊家具、車輛和其他物品，通常每年安排1至4次拍賣，處置美國政府不再需要的財產，強調是大使館更替二手物品的正常安排。

使領館表示，通常在一年內舉辦兩場財物拍賣和車輛拍賣，但由於疫情的關係，延至昨日才舉辦今年首場拍賣。

原文網址：

講左撤離就撤離唔到架啦

真真假假
假假真真

冇事

Never believe in anything until it is officially denied.

可能改做美軍基地呢

咁佢講得出以往一年兩次 即係都有其他人知既
齋吹水好難大話冚大話

美國喺南越走嗰陣都冇話撤離

兵不厭詐 , 點會俾你預測得到

唔係準備

係撒離中